---
aid: 9025
zid: 110069
title: "CCAV刚报道，临高角有渔船沉了，人被PLA救上来了，虫洞出问题影响现世了么"
author: iceleader
date: 2013-03-30 15:51:10+07:00
lastmod: 2013-03-30 16:37:00+07:00
---

iceleader 于 2013-3-30 15:51:10 发表了：

CCAV 刚报道，临高角有渔船沉了，人被 PLA 救上来了，虫洞出问题影响现世了么，五百废们在那边有没有观测到相关情况，这是虫洞再开变双向门的前奏么

---

zhoushuoqd 于 2013-3-30 15:59:47 发表了：

楼主临高内容要发到专区啊

---

tr19821201 于 2013-3-30 16:37:32 发表了：

纵横七海的海盗头子，临高海军部重要通缉犯 李思雅逃到本位面了么

---
